安心出行會唔會變成一套社會信用系統

就算無安心出行，左膠同右膠既存在已經對人權構成好嚴重既威脅。

越黎越黑暗

陳雲一早講過

你地唔信者

風火輪到殺到埋身先覺人中中地

你唔應該問會唔會，而係應該問幾時會

Yes